你用鼻聞係唔會聞到我陣煙味

要用個心去感受
🚬🚬🚬🚬

❤💋

人妖 你咪繼續扮女人囉

認錯人？

sis 借個火可以嗎？

mk躝啦

死gay佬！！！

一呼一吸都有害..🚬

你食煙就得 我食煙就mk?
咩道理

愛滋病人

佢係

你幾時病發死？

鼻有事我建議你睇耳鼻喉科

我無堅不摧 長命百歲 百病纏身

食煙定食香？

香煙